[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (3735)

熱 atv 水晶快入

slow

仲有冇角細黨生還

熱快入

zaha 幾撚時死啊
十幾球都係鳩cup大位斬

比包包 三箭最後送角撚死左

快

洛達咸 伊斯特雷格快入追和

精工6
20分鐘五角奇蹟！！！

加泰有機

車仔咪復活

有無人睇緊熱個場 －1仲有無機

呢兩場慘

-6

垃圾車入未呀

精工7
20分鐘4角奇蹟！！！

修仔請帶領角大隊大勝

6角囉 屌你

有難度 我熱半場都過唔到

候城！

危

Ok 信你

洛達咸快入追和

禁屌

買左巴黎半大

18分鐘連爆四角啊精工dllmchhhhhh！！！

修快屌快比角

西咸快D追和

屌 入未候城

妖

角大如何

5隻

刷角呀

15.5s

？
你當白係水魚？

我車 !

車！

Av想.？

車仔快手整多粒喇

中左拜仁 祖狗 連角

終於識糕 我車

念力屌波！！

1:2 1:2 1:2 1:2
1:2 1:2 1:2

！！！！！
加泰1:2 1:2 1:2
快

屌你老母，換走zaha 啦
冇呢條撚樣起碼20角

熱9c

轉運wor

熱999

畢包都叫唔到啦

修又停c

熱入多粒

熱刺修仔-2c

999999

但呢下應該吹犯規

中左角細伏 你估真係買到角大咩

買左atv 角大又停經， cls

2019年仲有人買角細

鎚2-2

想買巴黎半場大1/1.5 買唔切

西咸搬泥齊齊整多粒

角細又死

修咸頓

有本就上熱11.5b啦
攻到痴左線

熱狗角細又豬 點賭

有無人派

洛達咸追和
頭十抽一 100

我

14分鐘要4角
完了....

atv 停撚夠角未

ok

熱10c

lm

Norwtich 8C!!!
-3

今晚d賽果都幾正路？

車5c

熱刺修仔-1c

精工9c －2
快！！！！

又刷

曼城國米 準船上船

我買左半大之後先覺得個盤係呃鳩賭仔買
已經有輸左嘅心態

基達菲係真廢唔係扮

一日未完都仲有機

熱11c

11c搞掂

熱11.5b好彩買得切

Lm

呢個球證

勁攻

入波追和阿洛達咸

熱差1c！！

me

atv 角大， 大波咸角大
熱狗角細
完美避開哂黎買， on99?

睇唔過眼 太少角

你係咪買？你買我唔買呀

-3c 水

送左兩角

04 ft 幾c？

洛達咸奇蹟追和

維拉贏波
屈仔追1-2球

12

精工12分鐘2角
求奇蹟出現....

支持

仆街 候城入未

Atv one more

驚西

星 慘死

4串1 斷1

車6c

味撚gel

NBA 2：2

領先都要刷角 屌

造角既野
點樣唔驚...

屈仔追1-2球求求你

搬泥ATV兩隊玩緊乜鳩

基達菲中腳龍黎睇下先啦

諾域治同熱刺入多粒

atv 入兩球都冇兩角

1

Ok

熱狗入啦

睇左半場，未入過禁區

鏝上盤？

洛達咸求你入追和

Gel

車狗贏仲刷

入波阿洛達咸

堅持

維奶3:2未？
屈仔2:1/2:2 la

車11角好無

Av係咪又要..

一陣gel到熱狗入波

atv 唔好咁勁得唔得

派我了

熱狗同車仔 掉轉左買

慘死

其實係熱刺跟住要2-2

紅左入兩粒抵輸啦

全部係post講

好撚勁...

修仔請帶領角大隊大勝
叫多一角收工

白禮面子球得唔得

候城卡迪夫城是但入多粒

做乜尻呢排成撚日po事後

atv 停撚左半粒鐘， 停夠未， 又學大波咸撚尻我？

巴黎反底日

戰神巴塞

巴rc

熱狗2:2 100

優越感

寶高屈到

.

想allin國米 有全能神

原來巴塞真係派錢

屌
精工應該中位數完撚狗
唉
dllmch

炸左

好撚on9
停ok?

鈀

唔覺得巴打小一個，基達菲會攻得入

修打多個d攻勢唔到肉

妖好煩,成日都VAR

太天真了 至少入一粒

炸左啦

修追和

熱12c 再-1

唔好放棄

有無人想派小幫幫

候城仆街死

卡迪夫快CUP

今日認真

我熱肯換locus救世未

得返4分鐘 屌 入未

叫完
熱11.5b已開出

洛達咸奇蹟入波

白禮入未

精工神蹟大角

基達菲終於識刷

辛尼特串國米

般茅cup未呀屌

巴比後備

冇買熱角 但叫到俾大家
角獬必勝

唉 屌
候城入未

快入阿洛達咸

-3

Same road

角大必勝

差1球

有巴比 伊卡迪點解要擺後備先

狼隊唔入就比人入啦

熱狗差1c

暴力般流浪

波多入佢

迪馬俾咁大力做乜尻

是但刷多一角啦

此子垃圾

叫埋佢咁

基達菲唔係個ON9龍洗撚輸2粒

基達菲快手啦

唉屌 唔撚叫

psg

叫都唔撚入

維拉3:2 +屈2:1/2:2
10 1 100

摩納哥[-1/-1.5] 對 比斯特[+1/+1.5] 呢場傻的嗎

修再比多角

候城2:1

修仔廢到

屈福特入1粒先啦屌你老母

巴塞一球10倍

熱狗刷多角 唔該你

諾域治追和一世球迷了

Me

熱 俾多角波post巴打

psg認真未

齊羊

-2c

修狗廢到

又撚 祖狗咁

1c 3-1 ok?

屌成日都VAR吹走D波,點賭

維拉+7

狼777

巴狗0c dllm

有西甲霸主唔買 買基達菲

莫巴有冇要巴黎角

熱比多角

亞視入未

我彪比基達菲 手足

白禮有冇面子球

卡迪夫GOAAAAAAALLLL

2:2

屌 點呀 差一角都唔比埋我

水晶狗呢隊垃圾

嘩 候城大球全格

西甲彪

中！

寶高巴國米大？

想問白禮咩事 都輸
都要刷多個？

水晶2:0

精工角大己完
8978

4串1

修俾你

我係

屌那星 客廢撚到

55

精宮全格

金絲雀作客個種廢真係唔講得笑

熱狗又然波

-2000

屌你老母臭閪精工！！！

白禮垃圾輸都要刷多個爆角

修 絕殺啦

屌啊 雞湯比人90分鐘先比人追和

角都唔識刷 死左佢 聽日賭馬好過

熱 atv 求你絕殺各入一粒

國米咩大？

波

巴比多2c

祖狗補時3連 水狗

修仔小小廢 贏小半格

國米大串咩好

車同狼都正氣

今日三場絕殺爆角

建議基達菲練下波先再踢西甲，波都傳唔到

狼隊求你比人入啦

全日重心
昂熱-1

狼補幾？

psg又閪呀

屌你atv 停半粒都， 補撚左先黎刷

終於有錢起機

10c完
精工全隊斷腳死全家！！！

白禮最尾爆角條友我屌你咩

我了

有無水跟

仆街熱輸左我5舊

熱 atv 輸半 針

狼唔叫正氣喇 輸咗咁多次盤 冇咩人敢買

辛尼特[0/-0.5]好似抵買過國米

波爾多

正氣未呀鈀

0射

多蒙特定曼城半大穩陣

睇黎又要靠巴比仔

8狗又出現

巴黎d角不了

屌 2019年我仲買列斯聯... 輸3K

多蒙特果種半大通常都係1:1
曼唔係

國米角大？

黃牌俾杜曹?

天使做角但成隊角細

咪信呢隊垃圾

好彩冇要到 玩國米個場算

國米全能神

細硬

戒賭波 唔撚識賭

又細

盧卡古後備，山齊士正選

鏝回撚到上天

鈀深盤又撚

食屎啦傻閪，你呢啲又點解釋啊，連嗰本都針埋，贏乜7？好心你摺埋收皮啦，仲出嚟獻世

狗會係咪唔會再開小保加角球牙

我睇巴黎得6-7c到

意甲 榜首打榜尾 讓半一 呀婆都識買

Under5

垃圾

姐係邊隊

去撚到禁區邊射啦仆街仲傳乜

咁國米呢

要長線投資都唔會投資落八狗度啦你本身入錢落馬會已經係一種投資

落大飛

psg角細推鳩曬佢算

榜尾

幾咁不智，10點前仲贏3千幾，輸左德甲即場，又追三場英超每口追五百高水入波，全部唔入，連本輸翻5千幾

等升上神枱
加入寶高 莫巴 m子 mama 之列

1c
所以唔買喇

針撚到要改爐名，肉酸狗收皮啦柒頭

中左精工角大伏
5皮歸0

十埸九嬴

可以貼飛嗎？

賤種波爾多主場泊大巴

追數 ＝輸多d

吹到 利豬半 剩返果半 買條高水3串1 10點盤 全部都全格 2:0

俄超2場幾日後都要踢歐聯，會唔會夾埋和波大家攞一分算

係咁架啦

得一個續會？真係可憐慘撚個乞食

可以，有無心水推介

清除收費狗 好野

你咁既心態 點贏錢

比場我過關都得嗎

鈀歐聯炒到鍠3粒 本土聯賽就唔得

因為皇馬同佢對攻囉

8狗你幾撚時死？而家呢啲時勢仲害人輸錢，同個仆街政府一撚樣，你繼續自己打飛機啦，遲早俾天收

法甲攞得太多
都係時候俾人攞下

巴比快出

巴黎 係咪狂攻？
無睇

係

CF格lan納達盤點睇

國米9.5上唔上好

2:00 白咪係lor

等d手足批準我貼飛

今曰贏夠了。你仲玩？

Psg 半大派200

批准

買左角米13.5b可點部署

入錢

我星

HKJC MC又深一格

ifc

LM

m

[唔洗開live都知隊賤種波死守泊大巴系列]

8狗答我啊，你點撚樣解釋？喺度亂鳩咁出

好

鏝大炒？

見到鈀即場落盤就唔開胃

咁緊係曼城

mc 個盤咁高水好吸引

贏唔夠數

巴打識野

憤怒足球

小注玩下

冇阿古獸 b華 差d

尼馬打單前鋒 都on9

有

上場尾段救世

輸盤

旺到傻左 買過關定單場好

出個敗家仔耶蘇
迫我買主姐

半一盤贏波都有得輸

角大

格蘭納達 fit 到咁讓平半

今日d波易到我呀婆都識玩

sor 我講史特個場

我啊婆出重勁過佢啦

岩岩高水既盤都開到

8x1

inter 1111111111

要命 唔要錢 抽我

今晚變38400 啦

尼馬俾到咁大力

國米爆角please

造不穩姐

巴 半一 高水GELLLLL

波爾多個教練之前教天津權健

我出重勁過佢

直屌左-1

今曰嬴夠錢

可以點捕處

派 me

聽日頭場馬派錢

買-號又輸

十抽一 500 未

又3格？

psg冇半客

開一格夠

斷左大佬彪貼飛個埸

唔係抽左一個$500

有冇人鏝

肯入未 睇撚到燥

psg封？

又唔入

等高小小水買國米fg

迪馬抽筋

有無水

mc 愈回愈愛真係

菜七子

曼城半大抵買,我就唔信psg 巴塞 曼城全部半細

足球過關 3x1
星期六 70
CF格蘭納達 對 雷加利斯
主[0/-0.5]@1.96
星期六 71
多蒙特 對 雲達不來梅
大[10.5]@1.95
星期六 72
芬洛 對 海倫芬
大[2.5/3]@1.80

$ 200.00

有冇人買曼

曰本馬不了。等十一

已經收到馬房料

國米 上

唔怪得yy買下盤

見咁多大蛇話贏錢 再望一望自己個戶口輸到得返2蚊 點解會咁

波爾多 > 皇

真

斷左大佬彪貼飛個埸

唔係已經抽左

已經開始眼訓，好懷疑自己之前點屌波屌到5點

Psg 6.5s 重心

屌補時都冇

Me 求你

有無水 唔見m巴

戒賭啦。屌

國獻脾要激x?

森仔穩？

鏝高水

佢要左火車頭

我都收左幾隻 日本馬先好賭

盡晒力幫叫修啦
由8角叫到12

明神巴黎6.5b

心態都唔同,皇係場場都以贏波目標去踢,波爾多純粹想守和

All in 多三注對家!

出左啦
勁共

追角大 輸死是正常

伊卡迪 巴比出啦仆街 杜曹

曼城角大100%？

國米!

曼城半大 100%？

國米goallll

Goal

山狗

慘

大有大玩
細有細玩

波爾多fg

曼城點買好

兩蚊點玩

全能神

入多198玩

國米果件山齊士黎？

Inter 11.5s 唔中就ifc

買盤等收錢

D豪強開曬半細殺到好盡啦,呢場應該會開番個半大撚下賭仔

山

Yes~

國米今年

山神

02

輕鬆

國米半大

2:0 勁到

輕鬆穿盤

乾地係咪咁撚勁

國米今年真係

冇左盧卡狗 勁到

場場都高水上盤
冇窮人

唔用盧卡古，幾輕鬆半大🖕🏻

格蘭納達 超重心

var

直win 正氣
角大不了

冇盧卡古之前場場半大

係咪一離開我曼個個都勁返

屌你老母

證明干sir有料

曼誠穿唔穿到

似吹

證明球員無問題
球隊有問題

鏝回撚到咁 林鄭都識買啦

巴黎入一粒得唔得

干爹今年屌打蛆好無

456 la

國米4.5s?

6連勝 國米 勁撚到

冇炸

var goal
上盤角細gel

肉酸狗，好心你摺埋啦，你個爐有2500人睇住你7啊，縮返入你阿媽個閪到啦

國米停不了

鏝好高水

2500 x 600

西甲0030點買

主

Ok thanks

下盤 穩收半格

大岩蛇超級重注

浦和紅鑽0 走
磐田山葉0/+0.5 中
雷加利斯0/+0.5

嗰個垃圾爐係人都入得

買愛+2 穿多

轉色轉運

真馬又有受讓買
有冇人要

一陣返黎收錢

Norwich fg

3:00 兩隊垃圾 會有咩結果呢

中

唔中 十抽一呢

鏝？

多狗⋯⋯⋯⋯

國米又冰封

有沒人派我

辛尼特針

鏝收起左亞古獸
多仔未比人撚過狗

Mc冇人要

辛尼特又要屌？

辛尼特 鈀針

老老豆豆 有冇買鏝

幫主料(角球系列)
角球大c

西甲下盤瘋狂落飛

角米冇角

關你咩事

冇左好多場

你自己知自己事啦

PSG贏盤我扮狗叫

鏝角大1.85升到2

個撚個都買啦 你唔每個都屌?

今年唔係角米好耐

邊有屌你 洗唔洗咁自卑 岩岩開波乜都未發生

多1C

禾仔一開波就比250射暈左

成日落黎變左冇乜點玩過
單頭里爾
里爾x阿特對家x下體會

圖已cap

出巴比啦屌

2和b

俄超1哥俾力啦喂

禾仔一分鐘就898

出2&B 角大?

出2和B
對家456

訓前毒水
阿特全大

對住曼城邊有咁多機會落底

巴黎又要靠尼馬絕殺先贏到，同8狗一樣咁肉酸

又話國米角大 假既

場場輸盤

0-3

分俾psg la

巴黎主第一球 我100%

又係山神？

禾仔要擔架走

奧達文迪加費蘭甸奴打中堅 買鏝真係好勇

盧卡古原來係老鼠屎

同買利一樣

炸

psg即時半一 盤24

山狗復活真係好勁

買森多真係嫌錢多

屌買撚左

我利聯賽7連勝

比利時有迪迪仔 同阿梅俾靚波先識入

咪係

多01

買多仔咩心態

多

多仔撚狗日常 見怪不怪

多狗

長追多仔對家fg真係上到樓

又玩反cup 毛毛

屌鈀

多仔又贏

多仔正氣到， 成日俾反cup 大家買

多仔半大

多又半大

死鈀狗

半大多

曼入波未

11

巴都反底啦

笑撚到仆街

Psg場場禁屌冇入球係咩事

Cls 多次次失波後秒追和開半大

1-1半大

有罰球 直入啦屌

懷念昔日淨係識刷角唔識入波既角米

根度簡

PSG波爾多刷多5角

鏝咁都唔入

我留俾其他巴打
或者可以繼續派我 旺旺

盤針贏有咩意思

多仔晏城兩場讓和係咁耳叫下

okok

90分鐘先開波

聖彼德斯堡

曼

火車goal

火車1-0辛尼特

愛記好精神 鏝贏唔贏到都成問題

原來你

辛尼特又玩玩，三個鐘冇左8千

屌牙 輸小贏大聽過未

多仔3.5b

VAR

買-號好辛苦

psg333

反cup多
頭先根本買唔到反cup shit

Psg入未 穿盤扮狗叫

阿古蛇有冇水

多 曼 半場贏

早d訓

角米比角

荷甲半大

有無人俾我乞下

俄炸未

鏝半大未

無留意

鏝有角未

多狗可以角大，呢埸應該大戰

角米變左了

Peter

巴黎停一停c先

禁住屌

俄炸

鏝快入

7.5b 要了

巴黎咪撚刷啦屌

國米同羅馬都無刷角好耐

西甲咁快1.5

巴比出了

曼城伏黎

炸完又入

要西甲10.5b好過啦

冇兩個施華 鏝踢碌撚咩

愛記可以輸俾錫菲2粒

最慘有馬列斯同耶蘇

未慣咩

有我已足夠

出巴比了

鏝唔入就比人入啦屌你老母

信你

鏝0角

但唔入

國米-12c

即跌0.05

你就算啦 逆景波就收皮 見到你唐氏咁既樣就燥

4c

馬列c有咁差咩

屌國米又輸角

鈀2球啦

唔係差 係垃圾

尼馬又唔知射去邊

曼城20完場OK？

Psg係咪已經開唔到大波

冇阿路b+c silva 鏝什麼都不是

球王上場
半一要了

出埋伊卡迪啦撚樣

波都射唔到腳
曬氣啦

覺得唔係真係咁差lol

返李城踢咪唔差囉

波爾個龍cls

忍者龜咁都唔入

鏝城唔岩佢姐
佢成日要上腳

爆角了

差曼城半大

唉鈀

忍者龜

有無psg link

Psg半場角球中位數幾多？

多毛4567對面啦

睇到想打爆mon

5.5,6.5

5.5

鏝10

馬會個分析老屈格羅寧根冇半大

鏝快撚d半大啦

鏝goallll

仆街鏝入波冇c了

鏝都識入 死鈀狗

5c

快手比多粒

星！

我又助攻

屌咩，KDB咁撚勁

又中

你係勁

mc goal

巴黎俾兩粒啦屌你

留住先

kdb勁到

快撚D入多幾球啦

中到啪啪聲

點解會買鈀

英超-9c

入波唔好刷角 球王dllm

CF入未

6c

kdb果種傳中又係送落隊友隻腳到

G持

巴黎場場細波點賭

鳩斬撞彩姐 入多幾球先講

因為有靴里拉

邊場 閪甲定法甲

尼馬又唔入

閪

報西甲

杜曹禁制未

鏝幫幫手開個半大啦

巴黎 半一 上？

發現今日啲波好撚系

巴黎場撚場叫左聲沙

格蘭原來1.88送錢比賭仔

入啦

到

屌 鏝快手 比多球 中 4x1差半大

Goal...

尼馬goal!!!!

有兩份 咁我一份了

鏝

我啦

PSG廢撚到

巴比助攻

多上半場贏啦

Psg條友成日睇波

巴10
角小搶啊!!!

包皮呢球快撚到

巴黎停角正式啟動
補飛時間

角細開盤即掃!!

射左廿幾腳終於入

佢攻力同黃潛有得比

國米神射手唔出 買黎托

咪gel
上場半8全9

迪尼布你睇你垃圾到 控球波都控甩 基本功差到

巴比俾波真係勁

繼續入。冰ccc

cf 1-0

尼馬復出三場入三球

格仔派錢

CF 1-0

屌巴黎入左
諗住70分先入貨

屌
刷乜9..

屌曼城刷角啦屌你

尼馬好撚勁

cls 格蘭勁撚到咁

傳個個勁

鏝入多粒啦屌你老母

角米唔刷仲係咪角米

角大上盤加禁屌

次次都靠尼馬絕殺

鈀狗入多球啦

三分已袋
理撚得你

叫包皮入粒

鏝
鈀

救世馬

PSG贏波輸盤定係一陣又1:1完

輸2-1

呢球我都射得入口廿

對家半場都過唔到點入

刷你老母咪撚刷啦

依家入親d ball var左check右check

無入球都有2.29

唔信

角啊多仔

西甲法甲俾多粒啦屌你老母

叫親愛華頓都冇好野
一係屌打人地輸波
一係俾人屌到影都冇

真係輕輕加腳都入

psg-3

睇吓老細點睇

包皮好勁

換人啦 垃圾杜曹

餓波

伊卡迪未出

鏝半大已死

鏝
鈀
鏝刷角
鈀入左波冰角

Psg 7.5s all in

雲達

迪馬真係好廢

快靠佢開上盤

曼城半大goal

鏝半大？

鏝半大goal

鏝1-1 快刷角

咁樣半大

屌 鏝又撚

屌你老母鏝

半大 goallllllllllllll

爽撚死

曼城穿撚到盤咩

奧達文迪

抵喇唔刷角咪咁

刷返角先啦不如

連過幾關

Mc

正氣呀,屌你老母

補埋個垃圾閪甲11.5S
先

又係奧迪文迪呢條廢閪 幾撚時斷腳死全家

冇

gellllllll

巴黎又收火屌你老母

搞錯呀

鏝刷角未

7.5b曼牙

仆街 第一次買曼盤就奶野

伊卡迪未

車有蘇馬

依D撚樣球隊
祖巴

屌拖肥越位入波唔var

包皮整返粒先啦

多仔半場比多3C

D豪強開咗成晚半細,終於有場半大

狗黎

多毛入未呀屌

邊有越

DLKH 多仔刷未

場場半大

買半大咪好囉 學咩人買盤 屍都收唔返

國米紅牌

cf個場又飲水又var又訓地

買左1230 3場半大 + 閪甲角大
補完角細 訓得

角球開始

包皮獨食

拜祖利巴RBB都輸盤咁滯
仲買上盤

鏝7.5 9.5
巴黎

半1全11 ok?

國米領取戰神卡

曼城多蒙特阿積士3x1 點部署好

閪甲會唔會又1:1

山神rc

山齊士全餐

鏝條後防一個廢老一個冇腦一個廢閪 輸撚埋佢啦

屌你老母曼城玩夠未 刷角

PSG 連續三場贏一粒殺賭仔咁撚狗

撕飛

好 我都訓
頂唔蒲了

訓教

入定錢

主客和?

374真係全能到仆街
入完兩球再食RC

山9

唔駛驚啦

熄電話

你講半場？
4倍無買

巴黎準備又失

多仔角大針

psg絕殺啦

最城開番個半客黎先ok?

屌你老母發現曼真係唔中意刷角

拜利巴psg呢幾隊撚屌一D足球倫理都無,踢埋D毒撚保守波開半細

係呀
小注左

我驚辛尼特多d

迪馬又miss

哥狗都教左3季喇喎

巴黎又細波

Psg

巴黎浪費左幾多球

曼城贏盤 10 1 100

迪馬

過關
3X1
讓球
讓球
讓球主客和
星期六 69 愛華頓 (主) 對 曼城 (客)
客 [-1.5/-2] @ 2.24
星期六 71 多蒙特 (主) 對 雲達不來梅 (客)
主 [-1.5/-2] @ 2.00
星期六 73 阿積士 (主) 對 格羅寧根 (客)
主 [-2] @ 1.85 $810

上場輸撚埋